iphone SE2 vs iphone 11 vs iphone xs

用緊7 plus, 心郁郁想換機

買Iphone 11 128gb ，好似最正路，大mon，4GB ram , 電量勁，A13，相機靚，同7 plus差唔多重。 但mon 828p + 粗邊

買iphone SE , 一個字，平！ 仲有A13 ，輕機身，但電量廢（驚用一兩年換機）同比起舊機細mon,驚唔慣。

買iphone xs 256gb $6200 ， 機身design好靚, 又高清mon ,對比11薄邊，咁既價錢大容量

利申：長期用手機睇漫畫睇劇，諗住用3年

買部ipad mini 啦 se 個mon 睇到眼殘

真心話句xs會好啲
Xs係oled mon
開咗深色模式會慳電好多

同埋oled色彩會好好多
好過lcd

本身都有

呢3部唯有係11 個mon 叫大d

我揀11

xs 呢代用過xs max
覺得好易熱

落過apple store睇 11pro 同11 個moon真係好大分別... 但11pro 太貴

呢個就係OLED同埋LCD分別

睇過技術文話A13 bionic 對比A12加左SoC-Wide去控制功率，會比較無咁熱，但打機高效能會比A12仲高1W去推,所以預計如果SE2 打機會好快打柴粒電

又話iphone用到5年以上?

咁又真係用到，7 plus一出我就買，都用左4年，用係好撚順，但我跌爛左個touch id

se2個mon 如果玩d 放置game 都得既
d 食雞 個d 我諗兩個指頭都遮左唔少野

但真係抵屌，128gb 計晒信用卡 $3600 到， 落apple store睇靚靚仔仔

cpu 其實無乜分別既

11 太重 se2 screen 太細

xs 最fit

11pro啦

iphone8 user
會轉se
都係貪佢有touch id同可以fit番舊殼
對影相無乜要求
要求影相靚不如買相機
前輩講

但係講真，粒電真係麻麻
差過11太多

Xs係A12?
如果係而你又覺得個moon係差別好大 咁xs係好過11
一般而言apple產品如果你唔係追旗艦嘅話正路可以用3-5年 甚或以上 好似而加仲有人6splus緊
A12夠你玩到3年以上都唔會被ios淘汰

至於11同se2嘅比較 除咗價錢 某d人手細用唔到大moon同個touch id之外冇咩理由唔11而去揀se2

手機基本人功能：通訊睇片睇資訊影相分享都係11較優勝

如果要電同mon唯有11pro max

XS粒電
用咗第七、八個月開始嚟料

唔駛擔心11 同XR 會粗邊

因為就算我用開X 同Xs Max 從來都分唔到啲路人係咪用緊粗邊既XR
你戴埋個case 正面望過去（D路人）就唔覺佢同Xs, 11系列有咩分別
Xs, 11 最signature 係個stainless steel chassis, 但係戴埋case 啲人係分唔到

BTW SE2 vs 11 你真係比多2千幾買個款 (form factor) 同ultra wide camera
不過我覺得11 個款值得你用7 Plus 去升級，否則個design 對你黎講真係太多年太悶冇變過

仲有邊到有全新 xs 買

好有道理

The club like

當初我都以可以接受條粗邊, 入左XR
但心諗, 俾成六千幾用部粗邊次等機 (對家出到邊都差唔多無)...好快就想買過部

我用左年半依家battery life 90%

我都可能有機會用用下嫌，唉，好爭扎。
巴打你仲用緊xr？

抵 其實買佢返黎 買張儲值卡 張本身條線飛過佢用黎傾都抵

Xs轉11表示平時用唔會留意到條黑邊
舊電真係爽好多

Note 10 / XR / 重有部 iphone 8
我無OS情意結

聽日放工再落apple store睇下11 先

一定係11，隻LED 睇得耐唔會刺眼

冇對比冇傷害
同埋11個cam都好過xs (除左冇tele)

我就係頂唔順OLED flicker先轉返11
OLED重會colour shift

你用慣大機個電量
好難習慣細機個電量
差唔多差50%，你覺得你接唔接受到先
同埋你7+用到依家都未換，我相信你下一部機如無意外都會用3年以上
我覺得11絕對係你首選
利申我係7轉11

一定係XS 256

利由：用緊

"粗邊次等機" 係你心結啫
原POST都講咗我作為你所謂既"一等機" 用家都唔分唔到其他人係咪用緊"次等機"

真係要同S20 鬥條左右邊粗幼既話，11 Pro 呢啲"一等機"都係鬥唔過佢
係但部機個下爬就幼同埋4邊等邊

6千幾唔算貴喇，咩牌子都買唔到旗艦
XR 算貴衹係相對今年11 開賣個定價又平咗啫

11啦, 價又抵
SE真係好細mon
XS唔諗

sorry 打錯，係想講11隻LCD睇得好舒服

邊有差50%咁多 大概70-75%左右啦

應該真係得50%
當你用過iPhone 7 or 8嘅倒水電之後就知道11有幾核電

你用左幾年同新出既比緊係啦
我用過8仔正常使用朝早7點出門去到4-5點左右收皮
用11都係7-8點就收皮

一日用幾耐同多唔多打機？

仲用緊iphone6，5年了都想換了，用電極快，喇叭得返一個出口有聲，但換se2但又想等埋iphone12

我都係I7
依家心思思買咩好
自己又唔打機唔係長期睇片

iPhone SE 148g weight 夠輕巧

下 邊間store有得睇？

我部8仔都係啱啱換電 都係朝9晚5就收皮 仲要唔打機
反而部xr就好勁 狂打機都仲勁過部8仔

其實同部iphone8有乜分別？

點出最抵
諗緊轉唔轉台上機好

XS舊電2658mah都倒水？

Se, 但一樣design ，可能會厭

同8仔一樣咋wor

巴打邊到有 xs 256 $6200

sot5個鐘左右 唔打機 最多打下牌

你打咩機我試過真係狂打機既話 xr最多都係晏就2-3點就收皮 所以轉左用ipad打機算

未至於倒水, “開始”遮
只係明顯唔夠一日使用（頭半年新電is ok)
返工係office點都要插一插
先滿足到夜晚用到臨訓之前

印象中佢係第一部機咁早電池有明顯衰退跡象

講電廢嘅話，SE 同 XS係難分高下

Csl the club

iphone se 電量方面唔係驚"一兩年後換機",係買機第一日就唔夠電

用緊6s 諗住平平地出部se2

我用11，我老婆用11pro，pro的確鮮色啲。但係要喺11同xs揀，勸你買部11核電，mon色睇睇下就慣，但出街，無電就係無電，又要插尿袋，已經好麻煩

Xs

如果你唔係諗住跟潮同要用到雙咭
基本上可以唔洗轉 因為除咗7plus以上都是全垃圾
1. XS身為旗艦款沒雙實Sim已經係垃圾中的垃圾
2.XS，7plus話哂旗艦款 SE2，11只係平價入門版 一分錢 一分貨 單係像素點已經輸哂
3.揀SE2不如XR好過 揀XS不如等12出11pro
4.蘋果越出越差 由7，8plus同之後己看穿哂佢只係為噱頭而出 為閹割而割價 （睇佢點樣張LCD慢慢打入冷宮都清楚哂）
5.除咗11pro可以考慮下之外 後面開始咩12...只係得啖笑

的確，無電嘅話，有Jer都無閪用，黎緊再換機，一定換pro max系，放題咁用唔使就住電量太爽

我都係苦主
一定要插尿袋，有時一日兩插，如果真係出街出成日

我原本都無諗住轉，但7plus壞mon壞touch id

唔打機xr都夠做啦，5000銀256gb，不過影相就揀返11，有廣角

睇佢賣ipad pro11，12.9只係賣外觀都可以賣得咁自豪，佢可以無聊到張第二代pencil完全取代哂自己短短兩年都唔知有無既第一代Apple pencil 就知佢根本有哂計劃去自己打沉自己同打沉用家 所以如果你只係追求外觀都可以隨時被佢玩死 就應該要醒覺最多追求性價比同過氣價就算鳩數吧（除非你好鐘意就另計有新買新）

諗下整返好定買新好 話哂7plus都成兩年半機同總算係我認為到現在為止係最好既手機 值唔值得整自己考慮 呢家都講5G 比我就一係留一係換個新～

利申：曾經係7plus，XR用家 現在用緊11pro

你依加iphone8粒電 平均用到幾耐

用se睇漫畫應該眼都盲
換11就最正路

對自己好啲用iPad 啦

XS如果依家上11pro好定等多陣先？

LCD既優點Oled根本就無可取替
Oled講緊只係顏色鮮艷同噱頭 LCD係講緊畫質真實同清晰同睇野舒適度
兩樣野就好似有化妝同無化妝一樣
用得Oled就要接受佢既缺點：耗電，格印，黃mon，刺眼...
Oled可以有好多選擇 唔一定要揀蘋果
要揀蘋果都係因為佢既ios穏定性同手機既耐用性和外觀靚啲 如果係高像素LCD我覺得值 但係如果Oled我覺得唔值 要揀好既LCD暫時係蘋果到都無咩可能
呢家就算要揀蘋果都只係會選過氣價，平價版

等12pro, 差幾個月就出機。12粒u 係新一代5nm 制程，電量又更好

我買11pro最大既原因 只係習慣用旗艦，鐘意佢既款同色同佢既最後失望 其次先係多咗個超廣角鏡同果啲唔起眼既乜乜柒柒...
所以就算佢下一部有無5G係未買之前對我來講根本不是重點 重點係比兩三年時間5G發展成點先再算
因為7plus所以對蘋果有希望才有追求
亦因為睇住蘋果點張LCD慢慢打入冷宮而感到失望
除非日後有更高質所謂mini led 否則見議要用蘋果
都只係求撚其買佢既耐用性同過氣款就算

要有咩條件先做到？ 上網睇唔見有

Club like $6499

揀11好D MON既比例同影相都好好多

頂佢個制，
要細機呀，
比個4.7吋芒做乜鬼

82%
6,7or 個鐘
主要係聽youtube in background
所以又要做埋premium

揾到了， thx!

係咪換電就會變番一開始咁？
但係換左就唔會防水？

你條問題留返比有換電巴打答

我一年機個時換左11了

本身部野個芒有d偏色（同其他xs比）我都睇佢唔順眼好耐

用過x 用過xs, 而家用緊11

x 同xs 當年係完美 - 除左個死人電量
如果你唔打機就xs
但打機你會發現倒水咁倒

而家用11真係可以瘋狂打機
但前提係你接受到個重量同相對low res 既mon
重量真係重，自己拎上手感受下
個mon 我自己覺得唔會特別low res, 但顏色同oled 真係有分別， 但並唔代表11個mon 做得差，而係oled 實在太好

我自己覺得電量同相機重要過一切，所以11好fit 我

btw 條邊其實唔係太明顯，
我用過兩年x xs 都唔會覺得條邊太粗

Xs >se2>11pro>11>xr

次咩唔次等機
領部一皮野埃瘋是咪型啲
好似有午餐肉有囡屌咁樣？

我今朝跌爆左個MON (後MON 本身都爆左, 舊電wear level 得番35%)
用緊IP 8 PLUS

各位巴打覺得 我
1. 整前後MON + 換電(1000)
2. SE (3388)
3. 8 PLUS (3788)
邊個好?

部機正常運作, 用慣左大機

2. SE唔係大mon喎
3. 即係你買過部8 plus?

Xs係咪訊號接收比較差d?

其實倒水電可以拎去換 好平姐

買xs不如等12

11除左會無啦啦勁熱同訊號好差之外，都算無敵

用緊6s🤣

Intel晶片都係

我都準備買IPHONE
買XS行貨4500
因為我又唔打機嘅！！
舊電咁勁做乜！！

你咪試下囉

用左大半年唔覺好大分別

點解11 128gb官網＄6499 先達行貨＄5600-5800差咁遠